有啲人真係無資格生仔

精神病老豆

有個哥大十幾年 搬左
同老豆老母住公屋

平時都已經唔喺屋企避佢
而家武肺唔敢出街 收入都推晒
焗住要對住個垃圾

對左成個月 個人好崩潰
即使到時疫情完左 出面正常返
我個人都可能爆煲到正常唔返

你搬埋出去

同mk牙哥住

香港社會問題
精神病患者嘅照顧者同家屬好大壓力
但根本無資源同資訊比到呢班照顧者

其實有計劃緊 地方都搵左
但武肺一黎唔敢出街咁多好多job都推左
無晒收入 唯有焗住喺度先

突然間唸到一啲野
然後就即刻感覺係真理同所有人講
或者叫晒所有人去幫佢一齊做

咁都仲唔係青山走犯？